自己食唔飽就搶人野食

恃機而待個陣好搞笑

好狗